有冇人可以介紹女仔朋友比我識？

唔煙唔酒唔賭唔嫖，冇女性朋友圈子

bb女

樣衰？宅？冇錢？